朗拿甸奴：我距離曼聯只差48小時 臨時決定去巴塞

近日，巴西球星朗拿甸奴在接受《442》雜誌採訪時透露，自己2003年離加盟曼聯只差48小時，從大巴黎轉會巴塞的談判過程很快。
當年碧咸與費格遜之間漸生嫌隙，大衛碧咸面臨離隊邊緣。當時有媒體報導，如果大衛碧咸轉會巴塞隆拿，費格遜將會買下那時還在大巴黎效力的朗拿甸奴取而代之。
最終大衛碧咸加盟了皇家馬德里，而羅塞爾迅速將朗拿甸奴帶到了巴塞。如今朗拿甸奴對442回憶起了自己當時的轉會情況。
「（加盟曼聯）幾乎就發生了，在成功轉會曼聯48小時之前，羅塞爾對我說‘如果我成為了巴塞主席，你會來嗎？’我回答‘會的’。當羅塞爾告訴我他即將贏得選舉時，我和曼聯只剩合約細節沒敲定了。我向他承諾了我會加盟巴塞，我們談判很快。」
「我告訴英國人我選擇了巴塞。這是正確的選擇，巴西人一直都喜歡巴塞，我們在那裡有一段歷史。球場外巴塞隆拿和歐洲其它地方是一樣的，所以我在那裡很開心，我很想念巴塞隆拿。」
朗拿甸奴在巴塞效力5個賽季，贏得了5座冠軍獎盃，其中包括2006年的歐冠盃冠軍。另外朗拿甸奴還表示，在2011年回到巴西之前，當時還在英超的布力般流浪聯繫過他，「關於布力般流浪，我們確實有談過，但我想回巴西老家。」

俾獌迷

會寧願7號繼任係c朗定細哨

一個咁靚仔 一個哨牙

牙哨玩兩三季冇貨

細哨去獌，牙朗去疤

有狗唔做 做人

又諗起 阿仙奴險簽系列
張 list 長到可以洗版

應該唔止

起碼依單球員自由講
而唔係廢老講

自己

阿仙奴d險簽全部係雲加自己把口講

玩唔玩到都未知啦
隨時好似安達臣或者華朗咁

牙朗賣波衫條數都喺返度

如果細哨去曼聯, 阿朗去巴塞
兩個成就都未必有咁高

咁伊巴計唔計？

如果雲加9up係真嘅話，阿朗唔去曼連應該會去阿狗

咁美斯仲會唔會有今日成就

丙朗去巴塞會唔會變到爆佢咁

變第二個哥利斯馬

呢樣真
個時哥利斯馬外界評語仲高過基斯坦奴

佢球技係一直都好過佢

就係差個費sir教就變左一個天一個地

幾十年一遇既教頭 真係好難有
不過 都係咁岩咁橋既 蘭尼都唔見得好得去邊
呢家哥9 都係幾十年一遇 Sterling 都可以 踢起到咁 你就知佢勁 後生既Sane 又係打起哂
根本教頭好重要

整個針對你既呀頭 摩佬咁 你就玩撚完 唔方有運行 有啖好食啦

C7本身就好撚勤力

呢位巴打啲字嘅間距好有趣

因為我懶得打標點je 上個網

我都覺得 態度 ,紀律 係好有關既
強如 阿祖安奴 哥利斯馬 奇雲保定 巴洛迪利 呢班
個個 都好有talent 但career差成咁
態度紀律真係好關係 ，唔係既話呢班人 ，隨時同呀朗 差唔太遠

頭幾季原地插花畀高登仔笑死，唔係費sir要朗尼做佢二佬邊有今日。

如果under費sir佢未必只有幾高峰。費sir係球場內依方面係有一手。當然球場外跟著傑斯就.........

南美狗是比較like西班牙

語言
天氣
傳統

(西班牙，葡萄牙殖民就係亂係度搶人的金)

griezmann 都自己講

吹撚左十幾年 到今時今日都仲吹奏到哥利斯馬勁過C7
想問下點撚樣球技好過C7?

youtube 球王你冇聽過？

“傳曼聯48小時內”始袓

好彩唔去咋
費sir出名唔撚識用攻中

發神經

肥巴係甘心認同阿朗實力
先至做阿二

細哨係英超咁樣玩波腳都鏟跛佢

比佢用應該變左防中

費sir可以調轉扶正朗尼都得架。

個陣睇既potential 黎計
朗隊唔會低過阿朗

睇記錄片講到巴塞高層綁架咁 一落機唔比佢用電話直接夾佢去簽約

如果朗甸去獌
雲加係唔係會攞到歐冠

唔係

佢會未拎冠軍前俾人賣走

品種唔同左姐，一樣係狗

好撚大嘅官威呀臭痢狗

有果句講果句姐

曼狗同巴狗
咁巴狗都係因為美欺同埋細哨走左先咁狗

會唔會係咁呀

痴孖筋, 果陣原地插花比高登仔笑撚左兩三年
計潛力肥鳩一定唔會輸比牙朗 肥鳩死係自己手上